麵尊車仔麵幾好食

每款餸/麵各$10
我叫左3餸配河粉 加可樂$10 共$50

湯底好濃既牛味 配上秘制麻辣醬 好好飲
豬紅無怪味 好滑 口感好好
豬皮浸曬落湯入面 吸曬湯汁
牛楠就普通 都係一般粉麵鋪好食d

但整體都好抵食

食面師

10蚊罐可樂, 肥過肥仔囉。

出去食係咁㗎啦

推薦炸魚皮

要交租ma，正常囉

長期好多人排隊

以前過海做野個陣食過, 真係幾好食

唯一唔好 點解9龍唔開返間呢

我屌你老母臭閪呀

唔平

係人多成日要排隊

銅鑼灣 食 唔貴啦，或者可以叫小個餸既

黃定藍

黃，
係蘋果賣過廣告

係幾正

都係

登龍街嗰間?食過一次覺得幾平,味道都唔錯

係阿

車仔麵

幾好食

成日lunchtime去食
4餸1麵 50蚊

呢間真心正
記得要揀麻辣

個麻辣好香

痴線佬